{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101195",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 더오션풀빌라(19.7월신축)"
    },
    "text": "2019年7月にオープンした華城ザオーシャンプールビラは新築宿舎として施設がきれいで、プールとルーフトッププールが良かったです。静かな雰囲気や朝食も良かったというレビューがあり、周辺施設が少ないという意見もありました。個人バーベキュー場が少し不便だという点がありましたが、社長の親切さと海のビューはとても良かったという感想がありました。宿は概して満足できる条件を備えており、蚊や虫に対する管理が不十分で不便な点があります。プールは居心地が良く静かですが、バーベキュー場の煙や屋外での蚊の問題で不便な面があります。全般的に価格に比べて満足できる宿です。スパ/ジェットプールや個別プールも利用可能で、バーベキュー場やカフェ、常備薬、駐車スペースなど様々な施設が利用できます。また、済扶島、ハヌルヌリ軽飛行機航空など周辺の観光地も訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラは2019年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラは新築宿舎であり、プールとルーフトッププールがあります。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラは静かな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの朝食はどうですか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラの朝食は良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラの周辺には施設が少ないと言われています。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラのバーベキュー場はどのような点が不便ですか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラのバーベキュー場は少し不便だと言われています。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの社長はどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラの社長は親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラのプールは居心地が良く静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの蚊や虫についてはどのように管理されていますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラの蚊や虫に対する管理は不十分で不便だと言われています。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの価格に対して満足度はどのようですか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラは価格に比べて満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラで利用できる施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラではスパ/ジェットプールや個別プール、バーベキュー場、カフェ、常備薬、駐車スペースなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "華城ザオーシャンプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "華城ザオーシャンプールビラの周辺には済扶島やハヌルヌリ軽飛行機航空などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 595
    }
}